觀塘A出口去Apm果條路d人企係度做咩？

日日都成班人係度唔走

我係其中一個

係咪等睇廠長同人隻抽

等人

企係度練功

地產

便衣看更,捉人掉垃圾